有冇人覺得自己好似做左工具人

你有咩事先會搵我，幫完你之後又唔理我，搵你又成日先覆，你搵我工具時就秒覆

慣了

唔係好似
你已經成為左工具人

yes
次次扑完就大覺訓

人大左
盡量唔係條街亂行
明明以前
想去邊就去邊
而家冇咩都唔會週圍行
呢d都係小事
總之而家人生
得返個殼
因為知時間有限
付出又得唔到d咩
但冇後悔過
只不過而家
真係唔知可以點做
呃自己知
呃左咁多年
而家當自己人球
好似細個咁
冇主見
人地話咩就咩
亦唔再信
世上有人可以依靠
冇野可以託付
所謂寄託
都要你呃到自己先得
總之而家
唔會接受
亦唔反抗
不置可否
總之自己
黎過世上一趟就算
有咩留返同自己講
好似呢度咁
得返個殼係世上既人
偏偏係最用心活既人

夠膽你唔好覆我

搵佢傾計成個鐘先覆

樓主真可憐

姐係佢唔覺你重要囉
其實你自己係佢心裏面份量有幾多
你自己心裏面有答案啦

有事鐘無艷

呢個人係你朋友定係一個想一齊既對象？

唔好話旅行
因為根本唔會去
唔好話出街
去得遠搭車
連落樓下商場
都好似好突兀咁
以前樓下d舖頭
全部老字號
條邨係度佢就係度
個d
而家好似自己
唔屬於呢度咁
其實由細到大都係
對學校對公司
零歸屬感
有時去到
d大商場
多人d車站
又覺得
點解變左咁多
以前大圍
車站仔一個
全部mk街坊
而家d人
出出入入
好似個個身光頸靚咁
一行入去就自卑
有時諗
係咪自己冇進步到
原地踏步

屌你老母自己心甘情願做怪人唔理你
邊個逼你啊on9仔

有啲鍾意佢，不過算啦放棄

+1
好似需要人關心取暖先會搵我
又或者係手緊先會氹我幾句

永遠不要免費提供你擅長的服務

我連工具人都冇得做

你鐘意佢 就係 兵，唔係工具人